呢種人係咪永世都無得抽居屋？

5-7人大單位
仔女 + 爸媽 + 老野->嫲嫲/外婆/爺爺/外公 5人

假設老野過左身
咁就由5變4人家庭已經唔係大單位既人數
咁啲仔女要抽居屋就會被tick出家庭人數 咁就變埋3/2人住

咁係咪一係要變細屋/一係無得抽居屋？
前題唔想變細屋下

有得抽都抽唔中啦

可以抽中決定買先除名

我有fd抽中 唔知咩狗屎運